衝有咩用？ 比盡你幾萬人 同班狗差一挑一都未夠打啦

你衝 你立架生 人地狗差點都好打過你
自己送上門又有咩用
然後又比政府有籍口定性全部反送中既人都係想搞亂社會

香港人 有恒心既
每個星期日都百萬人上街
每個星期都搵人去申請遊行
個個星期日都塞爆佢港島

你咁搞 佢一定淆底過你搵個幾萬人衝佢

自己諗我講得岩唔岩

不過香港人 算吧啦

$0.3已過數，又block一件

其實都係。但個個星期日都要一百萬人，香港人應該堅持唔到

香港人得個講字 講到有幾support香港 真係叫佢個個星期出 佢理你都on9

所以唔洗個個星期日啦，6月12日啦

尋晚就真正送頭益建制
本身班狗面對百萬人無聲出，比你地一支鐵通就出晒黎攞彩

出就出硬 不過衝佢都on9 愈衝佢 班狗差就愈高士氣 就愈覺得自己岩曬

送人頭幫狗差增加士氣 不了

以前 Lol 用語：賣隊友同下水餃

我就咁覺得
衝唔係唔得
一係你就全力衝
衝到佢出槍 開槍

一開槍 西方同你玩經濟制裁
拉埋共匪同港共一齊死

等共匪無左個香港去班外匯

一係就咪on9去衝
又送頭又比籍人港共
最緊要搞到九成反送中既和理非唔想再表態

豬隊友

好多五毛煽動緊人搞第二次暴動，出面好多不負責任言論